誠徵男user來我家打switch (薄酬)

今晚我屋企無人
$800 誠徵男user來我家打switch
乜game都有(animal crossing,mario....)
7:00pm-1:00pm
肚餓我屋企有司華力腸食
打到累我部switch旁有張床
又大又舒服
你可以去瞓
放心,我一定唔會做d乜野
包早餐,豆漿+白汁飯
有意pm我

有興趣

司華力腸爆唔爆漿的？

留tg

1定0？

Gay

得閑搵我

有冇酒水提供？

。

住邊？
包車馬費？